{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66709&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포휴펜션"
    },
    "text": "周辺にはミカン農場があり、周辺が静かなところに位置するペンションです。 中門の近くに交通が便利で、観光地と漢拏山登山路にも近いので旅行するのに良い位置です。 大浦州上節理帯と中文色達海水浴場は車で7分の距離にあり、済州中文観光団地も車で7分の距離です。 入室時間は5:00からで、退室時間は24:00まで可能です。 チェックイン以前やチェックアウト後は事前に延長を通知しなければならず、延長時間は0~2時間単位で10,000ウォンずつ追加されます。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、ペンションの送迎サービスも提供されます(中文高校の停留所で)。 バーベキューの利用は事前予約必須であり、基本2時間に4人は30,000ウォンであり、テーブル当たり最大6人まで利用可能であり、人数を超える場合には他の料金が追加されることがあります。 バーベキューは22:00まで可能で、石焼き板とガスストーブが完備されています。 最大人数を超えると入室できず、部屋では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットと保護者同伴なしの未成年者は利用できず、毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別してください。 情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5:00からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの延長は可能ですか？",
            "answer": "チェックイン以前やチェックアウト後の延長は事前に通知する必要があります。延長時間は0~2時間単位で10,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンションのバーベキューは事前予約が必要です。基本2時間に4人は30,000ウォンで利用できます。最大6人まで利用可能ですが、人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。バーベキューは22:00まで可能で、石焼き板とガスストーブが完備されています。ただし、最大人数を超える場合や部屋内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットと保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用者は毀損や紛失に対する責任を持っていますか？",
            "answer": "はい、ペンション利用者は毀損や紛失に対する責任を持っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではゴミはどのように分別すれば良いですか？",
            "answer": "ペンションではゴミは分別して捨てるようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 505
    }
}